{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005403",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "그로토"
    },
    "text": "グロートはローマから来た古代装飾の洞窟を意味し、小さな空間に芸術的瞬間が詰まっています。 ソウルにもグロートが再現され、洞窟のような妙な空間の中に設置されたオブジェとともに特別なコーヒーの方式を提案しています。 ここでは各自の速度で楽しめるように用意されています。 駐車は警報駐車場をご利用いただけます。お店の前にございます。 孔徳駅から徒歩3分の距離にあり、様々なメニューを提供しています。バニラホットサマーは5,800ウォン、クリムフォンダンは3,500ウォンです。 ミルクティーボトルは6,500ウォン、アーモンドラテは5,500ウォン、デカフェインは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グロートとは何ですか？",
            "answer": "グロートは古代装飾の洞窟を意味し、小さな空間に芸術的瞬間が詰まっています。"
        },
        {
            "question": "ソウルにおいて、グロートが再現されている場所はどこですか？",
            "answer": "ソウルにおいて、グロートが再現されている場所は孔徳駅から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "グロートではどのようなコーヒーの方式が提案されていますか？",
            "answer": "グロートでは洞窟のような妙な空間の中に設置されたオブジェとともに特別なコーヒーの方式が提案されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、グロートの前には警報駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "グロートでは様々なメニューが提供されています。例えば、バニラホットサマーやクリムフォンダンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バニラホットサマーの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラホットサマーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリムフォンダンの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリムフォンダンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーボトルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーボトルは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェインの価格はいくらですか？",
            "answer": "デカフェインは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 364
    }
}